陸委會：領用中國大陸護照 將喪失台灣身分

叫愛國同心會同連戰嗰D台奸領囉。

一拎支那護照即時喪失台灣居留權